又話中國人可以食草食一年，做乜加少少稅就咸晒口

得把口就收皮啦，屎忽鬼支那狗
抵制日貨你地都做唔到啦，仲話食草

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

要儲錢買草

荒漠化草都冇得食

樓主用錯人格

牙古唔係中國人？